搞美心之前知唔知佢母公司係咩？

以下內容轉自維基百科

牛奶公司（英文Dairy Farm）係亞洲搞零沽業務嘅公司，1886年喺香港開張，一路都係賣牛奶產品，1973年畀怡和洋行旗下嘅置地公司收購，開始將業務逐漸轉到零沽嗰邊。而家佢喺香港經營嘅業務包括7-11便利店、惠康超級市場、萬寧藥房、宜家家居同美心食品。

之前怡和出賣左大家，唔係放過惠康同萬寧下嘛？

美心係因為佢另一半股東，姓伍條撚樣先抵死
怡和係另一半股東，死3毛又亂帶方向

落地獄啦